今日第一次做前線，小小愚見，希望大家留意翻

首先，我覺得大家對俾人包既意識唔夠高。

今日第一次我見到既係拆70周年標語既時候，好多人都上去睇住佢係度噴，我話要揾人睇水無人理我，到我行去後面睇既時候狗車已經到左。。。

其二，就係政總！我同左幾班人講連儂樓梯個邊有門，佢地會唔會係個度出，洗唔洗揾野檔，都無人理我，淨係係度set馬路road block，仲有個同我講話成日都圍架啦，無用架 然後我揾緊野諗住去檔既時候，班速龍就係啲暗門衝出尼

另外，我發現前線同勇武係有分別，係前線唔代表佢勇 今日班狗係金鐘道殺入尼，斷我地條隊既時候，佢地on9走咗入尼打我地隊尾，我地明明可以反包佢，但就企晒係度望住對面食tg 放題。有手足問跟唔跟隊，竟然無一個人應佢，後尾終於有人跟既時候已經趕唔切。。。。。。
我都明其實真係會好淆，但上得前線我覺得大家應該真係要再勇敢啲！我地100萬人喎，唔洗多，你俾1%我，都有成萬個勇武一齊衝既話，就唔洗咁多手足俾人拉。

同埋真係次鳩次完咗都有和勇互罵，我覺得2邊應該理解清楚大家既諗法。

其實前線係唔想大家散，只係想大家企鬆啲，可能每個人隔5,6個人位會比較好。因為勇武都需要和理非既人數搭夠，但如果你地聚得太密，啲狗突然衝出尼既時候佢地會無位退，無奈就會挨棍，被捕等等。但你地同前線隔得太遠，又會變咗無人back up，無咗個人多既勢。
所以有啲和理會覺得我走你又屌我走，留又屌我阻住你。但實情就係大家留既方法未夠完美配合到前線，所以先會有人抱怨。
希望大家明白翻，互相配合同幫忙啦！

推

10月1日手足要黑衫攝衫

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

nice

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

遇怪魔我即係變大個

和理非要慢慢變被動勇武，見到前線被咬幫手救人

應承今日所有被捕手足，我地會做得更好
他朝煲底再見

p.s 有無人知手足送左去邊幾間警署？義務律師係港島搵左幾間都搵唔到

第一次就有咁嘅觀察力同智謀

我

Push

巴打醒目

你真心定串

真，班友對d打鬧路線規劃完全係零邊邊走佬比較好或者走去邊會比人包完全都沒諗過既

感謝巴打付出

一定真心，起碼唔會team kill

大家可以諗,平時我地輸俾狗,係因為佢地有長距離武器-槍
如果埋身肉博,夠膽打既話,我地優勢會更大
見倒速龍,有頭盔既,可以一齊還擊

包抄個到同意 發夢夢見喺你隔離 但無戴gear唔敢衝

其實我都無gear，今日食左幾次tg，帶咗2 pack鹽水有晒

多謝巴打
你好醒目

推，巴打講得有道理

用

推吖！

其實我都想組隊，因為我單拖

單拖唔驚咩

出之前其實驚，但去到前線見到其他手足，就定好多

同意
我自問冇心理準備，所以都唔上最前線驚阻住，但係如果冇得揀，我唔會猶疑
其實有好多supporting工種可以做

热

哨兵由69開始一直都缺

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

多謝你

好似有friend係隔離會個心定啲

其實現加好多人都仲係單拖

我覺得拖2,3個就ok，太多反而要顧太多野

搵人睇水好重要

幫推
辛苦哂手足

辛苦手足了

好明顯以後地鐵閘口一封，大要用steel wire 封死佢 出入唔封死 popo就有路出

唔洗再問有冇人根 直接大叫！沖呀！大家就會根

問左冇人應 個羊群效應仲差左

自已睇下佢地點樣

很有用 推

我今日都係金鐘道個邊做前線 之後5點左右比狗圍 但啲前線仲走得快過啲後排嘅人 搞到真正勇正得留好少 好多人比狗咬好彩仲有啲前線救勇武 但真係盡晒力救唔到太多

有fd先唔好，我之前就係一直同fd出，成日互相驚大家有事，就豁唔到出去

係 隨時走隨時留
利申單拖

俾個建議你，唔好問好唔好。直接揾人去做先有人睬你。多數你發夢拋問題出嚟係唔會有人回應。

政總冇哨兵
唔係應該唔洗被夾死

成日見撚到前線二手空空唔知做乜9
地下成大堆磚頭起碼要一人一舊係手
最少遠攻埋身都有用先 驚TK咪行前掉囉

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

所以我後尾咪自己去揾野block，但班狗已經衝出尼

推呀

了解 明白 我地下次會改善

辛苦你了手足

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推

好認同

多謝巴打& push

啱，必要時要點人一齊做野
我哋要撇除所有有機會令手足受傷嘅事

我知個夢係好真 但樓主記住講聲俾大家知先得架

橋上面個對門其實都可以攻

多謝你 愛你

同意 小弟學急救時有教路
要指定一個旁人幫手
唔係就會責任分散 人人你眼望我眼

其實我都無full gear 不過眼罩真係好緊要 尤其用泳鏡 防到好多tg 如果你無呼吸系統問題 其實用口罩唔洗豬咀都可以頂一陣嘅同埋手套都重要

係喎sorry

完全心聲

多謝手足

可以主動去搵嘢塞
手足見到就會幫手

呢個都係 始終心態同體能都未ready

係 近5-6次我已變成前線
我認我係淆
但救手足我從來唔會淆
射tg都唔驚 但射真槍/橡膠/布袋原諒我真係淆
好驚比人拉
但我仲改善緊 一齊level 好嘛？

應該有決心打的先去前線

你需要既唔係問

而係做

你一做就有人backup你

做錯就會自動有人屌下你

有咩決定可以做左先

做左無壞 你唔會封左個度門搞到手足比狗咬就得

睇得出你好有潛力 ！ 請下次用肯定語氣lead大家！

pish

驚俾人話大台，有人無啦啦叫我去做乜乜乜，我都心諗點解我要聽你講啦

幫推

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

101

始終太多人有包袱，某程度係比香港嘅富足玩死

push

10月1同我全民升级武力 唔好咁錫身啦香港人 見到狗同我全部衝上前打/救人

事實係一萬個太多
一百個真勇武就差唔多

帶咗泳鏡但訓得太淋唔撚記得攞出尼

睇到暗門但阻唔到真係好可惜，血的教訓

巴打幾有腦
前線需要多啲你呢啲人
多謝你 辛苦晒
萬事小心

10月1賀佢老母

其實我都想 但我太少做前線勇武

頭兩點 以我係前線既經驗話你知
你做 就有人跟
你問太多要唔要咁要唔要點根本冇人話事
因為冇大台人人都可以話事
但你做 啲人見岩就會黎幫手

另外你講得岩
前線唔一定係勇 有時冇裝既仲勇過有裝

大家要進化啦 有狗車經過又起勢咁跑
我地追住佢黎打都得啦
有狗出黎根本冇人開波
等有手足被拉先開波已經遲
冇咗主導權

共勉之
十一見

612
721
831
新屋嶺集中營

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

啱,同埋火魔法浪費左好多,一係就進攻
一係就防守用,唔知有冇人玩過CSGO,火掉係煙後係最好,但係就好難
所以留番一D係佢地沖過黎防好嘛

現場組啊

唔洗驚呢啲，好多時啲人其實等緊指揮，冇人指揮就會企咗係度。或者直接講我要block邊度邊度，要人，就會有人嚟。通常唔係太特別嘅事情，冇咩人會charge嗰決定加油

好有用 但要噴防霧

推推推

行街行到去pp，見到天橋有條友叫人入政總，已經覺得有少少問題，你狗總天橋有成堆犬，政總又肯定有犬，俾人一夾好易全滅

推啊

agger

推 10月1喇
玩埋今次 共狗就無後顧

唔好留力，無得留力

目標 : 10月1日
1. 降国旗，升港殤旗
2. 喺原国旗旗杆前，燒匪国旗 (自己恆量風險)，燒共黨黨旗
3. 宣讀《百日宣言》，拍攝並紀綠
4. 唱國歌 --《願榮光歸香港》

一齊檢討，繼續進步

十一多區開花，賀佢老母

攝衫呀下次

推，感謝

仲有,被補師好撚缺人

係 因為你諗到既野人地未必諗到 所以唔洗驚 做咗先知做得啱唔啱

好文共賞

認同，今日小弟去夢遊，雖然唔係好前，但見好多人夢遊都只顧前方，好少留意d橫街小巷，速龍如果喺d小路衝出黎隨時走唔切

始終大家唔識 協調上有困難
加上大家都打唔開心理關口同popo正面沖突
變相每次有機會打狗既機會都冇左

同意 係需要有人睇場 手足多數忽略環境太專心整其他野

見到班狗舉槍我都好撚淆，係金鐘道巴士站個時有個手足驚班狗推進，自己一個企出去面對班狗，真係好佩服佢，之後我驚到瀨屎咁上前同佢講齊上齊落呀，大家走晒啦，我地退啦

有意思, 應該咁團結

心態決定境界，人多嗰時，大家真係要鼓起勇氣救手足

推推

支持

今日PP上山批義士走緊佬個陣唔好鳩叫時代革命 光復香港，走佬最緊要低調小心，個到拍左3架狗車佢地一出黎又鳩拉。

今次係咪好少哨兵

夢遊基本改善資訊
你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

真心問 求樓主答

作為和理非，你話希望唔好散、而係保持身位
我自問係做得到嘅

但我想講好多都係叔叔嬸嬸，
少少風險都受唔到果種、
同時又怕連累前線走唔到
所以就開始散咗，呢個好難有共識

話明和理非就即係受唔到風險嘅人
又點樣叫佢地可以留喺度，
如果狗從和理非尾或中插入
一定會變成人踩人事件

有冇咩意見比到和理非
次次都on99咁唔識分點先幫到手定係做緊豬隊友

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

呢個有用

真心有時唔知走緊佬都叫咩
安全最重要

好同意

pushhh

其實好多人只係前線
唔係勇武

我發夢多數都單拖 組隊都係臨時係現場組 退果陣好易散 散左咪再搵人組 去留自己話事

上咗去 就有義務救人 每位手足都咁珍貴 唔係condom

真，推

幾時有工具電動組？攝影機噴黒只能一是，最好係電一電佢 燒埋server 就更冇后顧

認同
感謝分享
做你覺得啱嘅野
希望人哋見啱就一齊做啦

1)唔好成日亂叫跑啊 有狗黎緊 嚇死人
2)手足叫你地退 唔好成日一支箭走
其實前線手足好需要之背後人數支持
3)任何時候企鬆啲 留意周圍
唔好成日禁手機 慢慢行散步咁
依家唔再係出黎嘻嘻哈哈
係已經開戰狀態

如果班狗衝既時候，叔叔嬸嬸其實帶翻豬咀行翻上行人路就得，班狗就算捉咗佢地都唔會做得太過份，佢地淨係打後生。同埋係後排啲，唔好上到太前。

如果班狗係中間或者尾上尼，就證明我講既哨兵問題仲係到。

同埋有事既時候幫手叫冷靜，你街坊look既扮路人，捉都告你唔入。

同埋做下文宣野，帶memo紙個啲周圍貼，幫手嗌物資

推，邊到有我買比前線？

叫企鬆啲叫到口都臭....

成日夢中見人嗌到力竭聲嘶，大家繼續郁兩企當企鬆咗...

推！

10.1會出邊發夢

唔係想打沉你 但可能你問中隻狗

101 需要人做哨兵！
有咩方法做到

手足 辛苦晒
有無受傷

有幾多個會還擊 通常一隊速龍衝黎 幾百人就走
做勇武必死決心好重要
有兩次我差d被累死 準備曬開波 見速龍衝 第一排個盾跑走 我係第二排拎住支竹 打算照打前望隔離又跑 我即刻狂奔 好彩跑得快

冇武器。。。
發夢見到地下有幾舊石仔 掉完就冇哂武器

我都有咁諗過！因為我問完一陣佢地就衝出尼

btw 香港人真係好被動
要有人做第一個 先會跟住去做

你見次次行都得一兩條友叫起口號
停左就冇人再叫

Tg only thx bro

Hi

金鐘道個啲扔完係我前面land。。。。。同啲黑警距離咁完就咪扔住啦，一係就衝前扔

幫你推

睇住最勇那班拉既拉，放番出黎都比黑警搞到傷殘。
希望唔好怪責而家重敢企出黎既一班勇武，其實好多都係為勢所迫，前面冇曬人就由淆底勇武派頂上，心理身理其實都未準備好。
香港人加油！

Pish

叫企鬆啲麻煩真係鬆一鬆
中後面真係鬆到仆街都ok
今日我早左退場同和理非一齊走，屌有啲人後排當自己大佬咁屌人做乜係咁退唔睇下係咪真係要退屌你老母條仆街應該連個戰場係邊都未知就鳩up，搞到啲人真係停低慢慢行和你塞咁款
我唔撚屌鳩佢直接叫人繼續行後啲算

你話 如果block 左佢道門 等佢打開門 想衝出黎嘅時候 再係開雞尾酒飲 啲狗會點尼

乜撚野啊係人都知講緊包抄啦

PUSH

冇大台缺少指揮
大家要互相配合克服依個缺點
和理非後排大家都好跟大隊嘅感覺

無錯 每人都係勇武和理非

另外仲有
前面有六隻速龍
哨兵唔好講 前面有六隻速龍 冇gear走先
要講 前面有六隻速龍 準備上gear打

有好建議嘅post

多謝巴打

咁10月1應該得翻十分一人

係 行得開左又要顧揾番大家
所以今日約一齊出 分頭行事
夜晚走先揾番對方

攻 or 快閃 不停留

中哂

電子野梗係用鹽水

走都仲要叫，真心鳩
留氣仲好過

但鹽水燒唔到server 但強電力短路就應該可以...

推 唔好食花生

真係個個都要勇，保護人保護自己

加油

手足觀察力非常好

10。1賀佢老母

下次巴打直接叫人幫手做
你開得聲就有人幫手
多謝巴打上前線 仲要咁好觀察力

講得好
真係要隨時警覺

前線唔係成個遊行

我叫用鐵鍊鎖門都冇人理，索帶都好過冇

推 打狗

10.1可唔可以全部人唔退

大家加油 幫手推下

前線唔等於勇武
勇武唔一定係前線

三個月喇

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明橋上得十幾隻狗，橋底過百甚至過千手足
都係一味叫走
都冇人獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

721
831

樓主經歷過政總清場10月1仲夠唔夠膽去前線小弟今日都係前面 自問下次無咁既勇氣

其實可以上前線問下 你唔講 佢又唔知 咁一定散晒

係林奠教我地和平遊行係冇用架，10月1號 國殤日 玩大佢 賀佢老味

其實重點:

我都明其實真係會好淆，但上得前線我覺得大家應該真係要再勇敢啲

唔小心負評左

有用po

大家要推爆個post 同埋星期一買gear，防tear gas !口罩豬嘴一定要，玩大佢，賀佢老母

明白
我今日發夢身邊都唔少叔叔嬸嬸一齊表態

但係又唔知前面咩情況
前面話退就退 話行得我地又跟住行
到最後唔知頭唔知路慢慢散去
覺得留又怕阻住前線緊急撤退頂撚住咗

成日都取捨唔到
下次我會再做好啲

老實講你地都唔好對我地抱咁多期望
因為和理非真係話散就散 唔係一時三刻改變到
你地安全都係極重要！

和理非會加油呀 吸收下大家一齊努力進步

其實前線係唔想大家散，只係想大家企鬆啲，可能每個人隔5,6個人位會比較好。因為勇武都需要和理非既人數搭夠，但如果你地聚得太密，啲狗突然衝出尼既時候佢地會無位退，無奈就會挨棍，被捕等等。但你地同前線隔得太遠，又會變咗無人back up，無咗個人多既勢。
所以有啲和理會覺得我走你又屌我走，留又屌我阻住你。但實情就係大家留既方法未夠完美配合到前線，所以先會有人抱怨。
希望大家明白翻，互相配合同幫忙啦！

呢段好重要 真係好多和理非唔明點解走又比人屌留又比人屌 建議開個post再講講

偽勇武就多

+1
今日退場個時 Pacific place 前面都未退到位
金鐘花園已經失陷畀速龍包夾左
係Pacific place 門口走難咁款
如果隊人係中間一畀人攔腰就散 好危險

打唔夠打
我想做哨兵...
但無人組隊

Send去哨兵谷報料又成日都無network

辛苦哂手足

推
全民屠狗 全民勇武

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外半尺位左右，當狗推開門一半時可再次卡住度門

另外，當見到裡面有條長條型嘅嘢伸出來篤下篤下篤走個門塞，就要準備起跑撤走了

推
和理非就算你著黑色衫 背囊有口罩
都要保護左勇武退場先
佢可以為你上前擋子彈 你可唔可以以身擋狗到最後一刻？

現場組好危險喎
利申 唔敢現場組

930三罷

總結幾點之前講過的
-危機意識要有 時刻保持警惕
-企疏啲擴大示威範圍
有空間畀手足遊走進退偵測掃雷防包圍都有幫助
人多唔係講局部一個地方 係講整體
有限地方但太多人點睇都唔係一件好事
-了解自身可以做到咩程度唔洗勉強
勉強通常會變被照顧嗰個
前線和理勇武各有功能

唔係想分化
但係真係唔少有gear既人走得快過得口罩既

超真心。

發夢

今日政總衝出嚟真係無諗過 (我唔在現場), 但你可以事前留意同察覺到真心勁

[置頂]10.1 全民帶地拖！全民帶紙皮！

講得幾合理

個陣我係夏愨
有棍但對面用槍
冇遮硬食真係反推唔到
救唔到人

發夢得口罩係前線幫手

試下再企前啲 遠離示威核心圈

其實會唔會係你叫一兩次無人理你就放棄唔叫？

我每次有idea時 特別係重要野時 一定會叫到有人理為止

驚就實驚，但做都係實要做，生於亂世，有種責任，已經內疚咁遲先做前線

其實前線一直有呢個問題，有時我係路線/ 戰略部署畀少少意見/ 問題嘅時候佢地都係話唔知啊或者唔識答。
所以呢個時候要據理力爭，認為啱就講多兩次，總會有人聽

其實中排開始已經唔知前面做乜
好多時一話退
後面一係
1）過份驚恐 一支箭咁走晒
再唔係
2）遊行咁慢慢行

重點係訊息混亂
我一向都唔會跑
邊行邊望後面
方便進退

但近幾次都比人屌我唔跑
認真
我都唔知應該跑好定睇定啲好

推 有用po

應承我！下次我嗌跟隊，要應！

巴打唔好喺度組隊，好撚多狗㗎……

今日我同我媽一齊去，由灣仔行去政總，再翻灣仔，就夾左係修頓同PP中間 （利申絲）
我地2個都得口罩嘅情況下中左tg，無gear堅辛苦
由6月開始嘅行動，我地連中前都唔敢去，唔想有咩事要手足救，要麻煩你地去照顧我地
但上幾次係政總離遠中過之後，今日我地突破到自己果關，去到中前
你話驚，我地唔係驚，但真係無方向感
當我地見到好多人無gear都一齊，其實好大安全感
但好老實，有人走，我地都跟住走
10 1 我同我媽會繼續支持前排勇武手足，睇住個勢決定去定留

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

btw 我媽好中意連豬，話佢好可愛

之前又話有𣄃手，又無人搞了

推有用

ok

上得前線就要打，唔係就唔好留

冇大台嘅缺點？？？

Tui

我以前做後排支援都好撚無方向感，唔知做梗乜😂😂總知見到野就做，開遮，傳物資

係邊組隊都多狗

前線得翻十分一人得唔得

巴打加油
我認我廢，但我一定係你後面支持你

就係個個都唔敢打

係喎呢幾次唔見有

體格問題
我本身係企中後嘅
話說有一次我行前左少少
有你類似感受
好似佢地分左隊有哂計劃要做啲咩咁
我同其他手足講側邊有野要留意
無人理我，佢地繼續做自己嘅野

所以以後我都係企後面好啲
因為我一條友真係乜都做唔到
又唔知其他小隊有咩計劃
無謂阻手阻腳

拎老鼠膠 & 鐵鏈封左對家個鐵閘先～

真係太密啦 見到啲人鏈就知咩事

推，講得好

推 心理ready最重要

有喎，今日至少見到兩支，一支「企疏啲」，另一支好似叫慢慢撤

X2
其實你睇今日現場咪又係full of狗

其實咩玩法

未決定好但多數港島

前線同勇武係兩回事
絕對係正確嘅理解

Form tg group

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

大家share比手足同連登

下次叫人幫手

呢隻game 咩server

同路人啊我都係金鐘道準備打嘅時候 睇見大家不斷走........

其實第二點下次可以自己去做咗先，之後有手足見你做嘢自然會幫手

我係毒L
69以黎，我諗只有5-6個巴打絲打喺現場同我講過野

btw 我都係第一次

巴打打

個度無人知你係毒L架傻豬，大膽啲

老套地講

和勇要溝通呀！
ban對方前諗多一下佢嘅理由先！

一條友係側邊睇定啲係無問題 但兩三個人咁樣係條路中間咁做就好無謂
前面話退時 個個都急步走緊 幾條友就施施然路中心散步 又大把人遮撞遮咁款 後面一迫就會亂
寧願中後排班人走快啲 至少中排可以鬆返啲位出嚟
同埋大家都退時 兩三條友係中後排話要睇情況係有乜作用
Btw, 同意資訊混亂係重點

Pish 提高警覺性

其實我之前有開post講過和理非可以做烽火台令前中後個共識好啲

手足遇到嘅問題 好多哨都遇過
乖哨表示除左做好自己哨嘅本分
報齊各個channel 都無咩可以做

不分和勇

幫你推下

你講既提防暗門無人理，其實無辦法 我地既示威者係三無 無指揮部 無團隊（得小量小隊）無軍用級通訊 ，自然就會自各為戰 你同佢講小心暗門 聽完係會望吓 但心態就點解要比你點我做野？ 你唔做 你又唔係我上級 另外你話勇武還擊 講左好耐啦 真勇武其實真係好小 加上羊群效應驚叫有狗 走呀（有時懷疑係鬼混入嚟制做恐慌）不過今次咁樣突襲法又好難怪手足嚇親

p牌照推

推! 唔信一二百人打唔過十幾廿個畜

要保持警惕

和理非幫手做哨兵（唔顯眼暗位）其實已經幫到好大忙

上

今日真係唔多人有裝 上兩次夏愨道陣地
後排多人之餘個個有裝
今日應該因為老銅戒嚴搞到啲人唔敢拎

推 成日見到d人企係度發夢咁

full gear和理非一早有啦

十月一全民攝衫

7月講到依家
人肉物資鏈係冇鳩用
你要傳物資嘅話 set幾個收集點 加幾個跑腿就得
成條鏈個個空裝 一出TG基本上就全部成為負累

真係 出去見到一堆人企到密質質真係唔知做乜撚

我地無大台既..就最多只能當下戰場上做一個交流..每個有諗法既手足可以比意見出黎點樣做...每個小隊大隊都應該會有一兩個帶頭軍師在場可以多少少商量..同埋如果真係一個人出黎發夢又想搵人組隊既你唔介意打開你個袋比我睇一睇既..我無咩所謂去到依家地步都無得怕係唔係鬼...如果係一個半個人問你可唔可以組埋正常我都會拉埋佢...無狗咁ON9會單拖做鬼無大台唔代表係場上就無交流各有各...我自己隊人有10個通常都係5哨5之前..開波之前都會入台哨兵會不停報狗既位置幫我地查咩位無狗可以走...7月到依家無衰過一人平日約出黎食飯跑步大家都為運動介煙有個基本默契係到...我覺得戰場上如果有10隊人都有自己隊伍既默契打起上黎效果會好好多

無組織係真，要分崗位先得
睇水好重要

幫手推！！

P牌仔前線單拖左三個月，同感

求理性理智手足組隊

。。。

推
謝謝你

Dream team

現場組

好同意 真係次次叫企疏啲 都唔知點解冇哂人

唔係無嘅
只係眾口難調
諗得出嗰個可能無能力做 eg 樓主
做得出嗰班又未必有諗過
諗得又做得嘅就已經有晒隊

樓主做補位應該掂

，

呢個要推

有用！

Push 不斷進化

心理質素要靠經驗改變
不過唔知有無咁多次機會

高汁

不過你發夢既話 可以講返你發夢 唔係大家以為係真

10.1 鐵鏈 攝衫！

鐵鏈鎖佢活動門

之前有比人屌過冇gear 要走
個日唔夠精神所以做左和理非
好認同有gear 唔代表勇武
但都知屌係出於擔心
不化 不割

點都好 前線現場講一定配合

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推有用post

支持勇武
不割和理非

岩
你上得最前
就預左比人打比人拉
依家唔係同你講幾年前遊行
依家係你一落場
就係戰場
同我打醒手比100分精神去應對

同埋之前有一個諗法...我地打親9成都係馬路上擋路集人在等狗做野....大家經常話要空間位置...叫人留位比我地走....可唔可以地下比條線做一個記號等大家可以清楚分辨距離位置都唔洗在手足狂叫狂喊相對都比較清晰安全..有時手足情緒上左黎態度唔係咁好...好多人接受唔到....市面上紅藍黑膠紙..有D藝術組既有噴漆..要係地下搞條線唔難幾秒既事...可能有人話打緊果時會常常進進退退...咁樣都可以解決就係前線退一格後邊就跟住退一格每格距離1百米左右就以經成個效果好好多都舒服晒依家基本上擋彈火同土加滅火隊都係企埋遮陣位置...滅火隊我自己覺得可以退一格保護後邊果D...基本上前邊果班手足有TG都係直接自己掉返過去...滅火有時狂沖上黎想幫拖我自己覺得好亂同好多衝撞出現

Nice

up

好中
「實情就係大家留既方法未夠完美配合到前線，所以先會有人抱怨」

push

要多一個手勢去分企鬆啲同要走人

有道理

👍🏻👍🏻開個post講

多謝你
你講得啱

推 好post

大家有無睇過Braveheart 呢一幕?

下次唔好再問人使唔使封
你覺得要封就直接叫人一齊同你封

其實好多人喺現場都未必好清楚要做咩
你知要做咩就幫手lead其他人做

辛苦晒

前線唔係比口講勇武，實質走佬既人去。

全民勇武

每次發後退同企開啲都越來越少和理非
因為和理非剩係想遊行,點知前線打到飛起,啲人見行唔到就散水

前線好多時易被情緒牽動
有時真係需要清醒手足指點
唔洗提出質問 直接指揮人行動

1

10月1 注意事項P仔幫推

巴打咩位左右

加油巴打

Up

老實講我唔係勇武，琴日乜裝都無
眼見太多人太驚，一開波佔夏愨道，有架狗車掉頭走都嚇到啲人狂跑
真係唔知做乜鳩，我想講嘅係太驚嗰啲可唔可以唔好企咁前，你嘅驚慌反應係會傳染，搞到啲人走散哂
真係唔可以再輸，勇武嘅手足唔係得返幾多個

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

你係咪傻咗，tg快啲改名

冇嘢，之前為另一樣嘢都留過

同埋其實你驚聽日現場俾人拉好過

另外，我發現前線同勇武係有分別，係前線唔代表佢勇 今日班狗係金鐘道殺入尼，斷我地條隊既時候，佢地on9走咗入尼打我地隊尾，我地明明可以反包佢，但就企晒係度望住對面食tg 放題。有手足問跟唔跟隊，竟然無一個人應佢，後尾終於有人跟既時候已經趕唔切。。。。。。
我都明其實真係會好淆，但上得前線我覺得大家應該真係要再勇敢啲！我地100萬人喎，唔洗多，你俾1%我，都有成萬個勇武一齊衝既話，就唔洗咁多手足俾人拉。

呢個真，推

全民打狗先係出路！

雖然已經好多手足話有人多優勢對著速龍唔好退
好多手足心入面都知
但前線最需要嘅係士氣
雖然個抗爭冇大台
但前線手足需要遊行開始就鼓舞個士氣
要有共識keep 著團火對著速龍都唔退

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

岩！小啲怪責多啲勇氣，聽日見

推推推！

其實現場有action 時 請大聲講出泥，例如： 衝 ， 撤，包圍

講到口臭

唔好單字
有時四字口號都聽唔清

包圍又唔行動不如唔好包圍